シーンが切り替わるときにフェードイン／フェードアウト（だんだん暗くなって、だんだん明るくなる）するサンプル。
スペースキーでシーンが切り替わる。


　①　まず、適当なサイズの真っ黒い画像を用意する。

　②　Spriteクラスを改造して、アルファ値（透明度）を変更できるようにする。

　③　Sceneクラスを次のように改造する
	ⅰ「フェードイン中」「通常」「フェードアウト中」を扱う『サブシーン』を準備（全シーン共通で使うのでstaticにする）
	ⅱ ①の画像を扱うSpriteオブジェクトと、アルファ値を扱う変数を準備
	ⅲ ①の画像をロード、開放する関数を作る（staticで）
	ⅳ サブシーンを「フェードアウト中」に切り替える関数を作成

　④　Gameクラスのinit関数とデストラクタから③ⅲの関数を呼ぶ

　⑤　GlobalクラスのreplaceScene関数は、次のシーンを覚えておいて、③ⅳの関数を呼ぶだけにする。
　　代わりに、本当にシーンを切り替える関数を別名で作る。

　⑥　Sceneクラスのupdate関数に、だんだん明るくなったり暗くなったりする処理を加える。

　⑦　Sceneクラスのdraw関数で、最後に真っ黒画像を描画する


大体こんな感じ。
詳しくはコメントを見て。


ちなみに、スペースキーを連打するとメモリリークが起きる。
フェードアウト中にシーンを切り替えてしまうと、前のシーンを開放する前に新しいシーンをどんどん作ってしまうから。
そのため、フェードイン／フェードアウト中は、入力処理や更新処理（当たり判定）をしないようにする必要があるでしょう。
